有冇人講下818嘅流程

因為實在太多膠post完全唔知818有冇遊行 有冇不反對通知書 又見到話上訴失敗 希望有人話畀我聽

2pm 開始維園集會

【置頂】【818兩點維園全攻略】

- 分享自 LIHKG

上訴成功嗎？

唔該晒

集會有不反對通知書

Thanks

遊行上訴失敗，但集會係合法

第一次去, 應該邊個地鐵出口出, 沿咩路線

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

開頭我就冇嘞 結尾就有一個

同問

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

你準時去就應該天后銅鑼灣都得
遲到就可能太多人閂站，要灣仔/炮台山行過去

到時你到cwb/天后就塞住左 跟大隊行入維園就ok
入唔到都唔緊要
不過要記住向中環方向疏散